有無人玩堕天使債

還唔起有天使幫我出火？